灣仔狗總銀髮族要和理非去靜坐！

和理非今晚得閒可以去陪銀髮族一齊靜坐 現場物資暫時足夠 要人就夠

要人！

推

灣仔要人

只要和理非 勇武留力聽日十八區

覺得活動好亂既人入一入黎